有冇巴打見到男人會扯旗

但唔係gay
成日想俾人插

死基佬

Here

叫你身邊既男性朋友幫你